{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62819&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도펜션소풍가는길펜션"
    },
    "text": "大阜島の海の近くに位置する宿泊施設はスパを楽しむことができる客室を保有しています。 周辺にはヘソルギル散策路があり、徒歩3分以内に行くことができ、バンアモリ港へは車で3分、ガラス島博物館へは車で2分かかります。 オンライン予約の場合、客室基準人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済してください。 無料Wi-Fiが提供されており、客室は送迎サービスを受け付けておりません。 客室は201号と202号で構成されており、冬季にはスパはご利用いただけません。 ペンション内には電子レンジとヘアドライヤーが共用で提供され、バーベキュー施設は炭とグリルを利用する場合、2-3人は20,000ウォン、4-6人は30,000ウォンの費用が発生します。 201号と202号の客室は個別テラスバーベキューが利用でき、01号と02号の客室は共用バーベキュー場が使用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は許可されません。 ペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海の近くに位置し、スパを楽しむことができる客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはヘソルギル散策路、バンアモリ港、ガラス島博物館があります。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、費用はどのようになりますか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、客室基準人数の費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には電子レンジとヘアドライヤーが共用で提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、費用はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルを利用する場合、2-3人は20,000ウォン、4-6人は30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "201号と202号の客室は個別テラスバーベキューが利用でき、01号と02号の客室は共用バーベキュー場が使用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのようになりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようになりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 572
    }
}